Biden 贏輸並唔重要！

究竟佢家族既醜聞係真定假？
如果係真既，佢可以洗定八月十五
關鍵係，係咪真係有證據？

但係佢做總統可以否決呢d醜聞喎